香港人連罷工都唔敢，就唔好再講咩抗爭啦

罷工已經係最和平，最無危險嘅抗爭，如果咁都唔做，不如直接加入大灣區好過啦

無限期罷工，至少一兩星期，直至政府重組

罷工期間
唔shopping，只買生活必需品
唔出街食，只去良心小店，自己煮
唔去旅行，只去行山，踩單車
唔去睇戲，只睇書，睇netfilx

之後好多大型藍絲機構，集團就會有倒閉潮
樓市股票將會大跌，回復到正常水平

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

今日跳閘被藍絲廢老足到 隔離冇人幫手 因為仲好早 冇乜人流 還唔到手 仲要將我一野拍落塊玻璃到
注意事項如下
跳閘最好唔好自己一個人 隔離冇人幫拖又有幾個藍絲捉住你 你幾大隻幾想還手都好都冇用

仲有！好多人流傳填form ge時候填假地址就得係假
首先入到去 佢會要你身份證 呢個時候你可能會唔俾 但唔俾佢會直接報警
俾左身份證之後 其實你填咩假地址都冇用 要揾你實搵到
你可能會話 人地得鬼閒咁落力揾你咩
我可以答你 唔會 我即時問個個職員（佢似係我地陣營）佢地會直接將你個人資料上交法律部門（應該係黨鐵ge法務部）如果冇係限期之內交500罰款 係會將案件上交法庭
所以唔好再諗可以填假地址 要跳就揾幾個人一齊跳 唔好自己一個！

[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘

罷工啦

罷工！！！

9.2開始